曲線要講到明好撚柒

曲線明明就係用黎撚狗 但係曲完又怕比人屌 好撚柒

咁要睇曲得靚唔靚

心水清會睇得明 啲人睇唔明追住黎屌嗰啲人先係柒
宜家搞到玩曲嗰啲先係柒咁